14天

兩個世界兩個禮拜

唔啱就唔啱架啦 點撚樣呀

振作

大概足以證實

她已狠心離棄